成班所謂連登囝咁撚熱血 我以為你地去勇武抗爭咋

今次又反咩？

反你